msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: OverPy\n"

#. file all.opy, rule "Mechanic | All | Emote"
msgid "Emote Savehop ♥ Is Banned!"
msgstr "表情留小 ♥ 已禁用!"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file all.opy, rule "Mechanic | All | Jump"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Bhop"
msgstr "小跳"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Bhop count for stand ban"
msgid "Stand Createbhop ♠ Is Banned!"
msgstr "站卡 ♠ 已禁用!"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Create Bhop"
msgid "Create Bhop ♂ Is Banned!"
msgstr "卡小 ♂ 已禁用!"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Create Bhop"
msgid "Bhop Created!"
msgstr "卡小!"

#. file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Multiclimb"
msgid "Multiclimb ∞ Is Banned!"
msgstr "蹭留 ∞ 已禁用!"

#. file commands.opy, rule "Command | Quick Reset (Reload | Hold Reload to Enable)"
msgid "Quick Reset Is Enabled"
msgstr "快速回点已启用"

#. file commands.opy, rule "Command | Quick Reset (Reload | Hold Reload to Enable)"
msgid "Quick Reset Is Disabled"
msgstr "快速回点已关闭"

#. file commands.opy, rule "Command | Spectate (Hold Interact)"
msgid "Hold Interact Again To Turn Off Spectate Mode"
msgstr "再次长按互动键关闭观战模式"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Hud (Hold Secondary)"
msgid "HUD Is Now Hidden"
msgstr "HUD已隐藏"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Hud (Hold Secondary)"
msgid "HUD Is Now Shown"
msgstr "HUD已开启"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Invincible Mode (Melee + Reload)"
msgid "Invincible Mode"
msgstr "探点模式"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invincible Mode (Melee + Reload)"
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Practice Mode (Melee + Ultimate)"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Practice Mode"
msgstr "练习模式"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invincible Mode (Melee + Reload)"
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Practice Mode (Melee + Ultimate)"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Normal Mode"
msgstr "跑图模式"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invisible (Hold Deflect)"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Invisible"
msgstr "隐身模式"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 5 occurrences:
#.  - file commands.opy, rule "Command | Toggle Invisible (Hold Deflect)"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Addons"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "| On"
msgstr "| 启用"

#. file commands.opy, rule "Command | Toggle Invisible (Hold Deflect)"
msgid "| Off"
msgstr "| 关闭"

#. file GENJI.opy, rule "Mechanic | Genji | Ban Save Double - 封禁二段跳"
msgid "Save Double Banned!"
msgstr "延二段跳已禁用!"

#. file huds.opy, rule "Huds | Addons"
msgid "3rd Person"
msgstr "第三人称"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Practice Time:"
msgstr "练习用时"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Time:"
msgstr "用时"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Orb"
msgstr "弹球"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Portal"
msgstr "自定义传送门"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Checkpoint"
msgstr "检查点"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Portal Exit"
msgstr "传送门出口"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Portal Start"
msgstr "传送门入口"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Level"
msgstr "关卡"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "{0} Orbs"
msgstr "{0}球"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Climb"
msgstr "爬墙"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Collect Orbs First"
msgstr "先收集橙球"

#. file huds.opy, rule "Huds | Each Player"
msgid "Come Here"
msgstr "到这里来"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Made By"
msgstr "作者"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Map Code"
msgstr "代码"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Min -"
msgstr "分钟后重启 -"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Server Restart In"
msgstr "房间将在"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Error: Max HUD Count Reached"
msgstr "错误: 已达到最大HUD数量上限"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 7 occurrences:
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Addons"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Hold"
msgstr "长按"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Quick Reset"
msgstr "快速回点"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Invincible"
msgstr "探点模式"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Toggle"
msgstr "切换显示"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Preview CP"
msgstr "预览关卡"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid ""
"Walk ◀ ▶ | Preview Others\n"
"Walk ▲ ▼ | Modify Zoom\n"
"Aim | Change Preview Angle"
msgstr ""
"移动键 ◀ ▶ | 预览其他\n"
"移动键 ▲ ▼ | 修改间距 \n"
"视角移动 | 调整浏览视角"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Split:"
msgstr "单关用时"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "― ― ― ― ― Hint ― ― ― ― ―"
msgstr "― ― ― ― ― 提示 ― ― ― ― ―"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "― ― ― Hint Available ― ― ―"
msgstr "― ― ― ― 有可用提示 ― ― ―  ―"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Hide Hint"
msgstr "隐藏提示"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Show Hint"
msgstr "获取提示"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Spectate"
msgstr "观战模式"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Practice"
msgstr "练习模式"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Next Level"
msgstr "下一关"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Previous Level"
msgstr "上一关"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Restart Practice"
msgstr "回到练习模式起点"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Playtest"
msgstr "游戏测试"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
#.  - file huds.opy, rule "Huds | Leaderboard"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Leaderboard"
msgstr "成绩排名"

#. file huds.opy, rule "Huds | Global Localplayer"
msgid "Enable Quick Reset"
msgstr "启用快速回点"

#. file huds.opy, rule "Huds | Leaderboard"
msgid "Top 5"
msgstr "排名前5"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
msgid "Collected Orb"
msgstr "弹球已收集"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
msgid "» Double Jump Is Ready"
msgstr "» 二段跳已就绪"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
#.  - file GENJI.opy, rule "Subroutine CheckUlt"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Ultimate Is Ready"
msgstr "终极技能已就绪"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file parkour.opy, rule "Parkour | Bounce Ball / Orb"
#.  - file GENJI.opy, rule "Subroutine CheckAbility1"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Dash Is Ready"
msgstr "技能1影已就绪"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "! Collect All Lock Orbs To Complete !"
msgstr "! 进点前需集齐所有收集球 !"

# TODO: check if all occurrences have the same translation
#. 2 occurrences:
#.  - file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
#.  - file climbers.opy, rule "Mechanic | Climbers | Ban Wallclimb - Message"
#, hasMultipleOccurrencesNotification
msgid "Climb ↑ Is Banned!"
msgstr "爬墙 ↑ 已禁用!"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "≥ Must Have A Bhop To Complete!"
msgstr "≥ 留小跳进点!"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "» Must Have A Double Jump To Complete!"
msgstr "» 留二段跳进点!"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Ground: Traces, Arrive, & Reset"
msgid "Mission Complete! Time"
msgstr "已通关! 用时"

#. file parkour.opy, rule "Parkour | Match time"
msgid "Maximum Lobby Time Reached, Restarting"
msgstr "房间已达最大持续时间, 即将重启"
